# ansible_salt

Petit exposé sur l'automatisation avec un focus sur RedHat Ansible et Saltstack Salt.

Le publique visé est des managers, architectes ou lead voulant comprendre ces deux outils sans rentrer trop dans la technique.


https://ymasson.gitlab.io/ansible_salt/
